(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[974],{2810:(e,o,a)=>{"use strict";a.r(o),a.d(o,{default:()=>c});var t=a(5155),s=a(2115);let n=e=>{let{question:o,count:a,onAnswer:n}=e,[r,i]=(0,s.useState)(null),c=e=>{null===r&&(i(e),setTimeout(()=>{n(e),i(null)},1e3))};return(0,t.jsxs)("div",{children:[(0,t.jsxs)("div",{className:"text-3xl font-bold mb-5",children:[" ",a,". ",o.question]}),(0,t.jsx)("div",{children:o.options.map((e,a)=>(0,t.jsx)("div",{onClick:()=>c(a),className:"border border-blue-300 rounded-md   px-3 py-3 rounded-mb text-lg mb-4  bg-blue-100\n                            ".concat(null!==r?"cursor-autp":"hover:opacity-80 cursor-pointer","\n                            ").concat(null!==r&&r===o.answer&&r===a&&"bg-green-100 border-gren-300","\n                            ").concat(null!==r&&r!==o.answer&&r===a&&"bg-red-100 border-red-300","\n                        "),children:e},a))})]})},r=e=>{let{questions:o,answers:a}=e;return(0,t.jsx)("div",{children:o.map((e,o)=>(0,t.jsxs)("div",{className:"mb-4",children:[(0,t.jsxs)("div",{className:"font-bold",children:[o+1," ",e.question]}),(0,t.jsxs)("div",{children:[(0,t.jsxs)("span",{children:[e.answer===a[o]?"Acertoou":"Erroou"," - "]}),e.options[e.answer]]})]},o))})},i=[{question:"O que \xe9 o React?",options:["Uma biblioteca JavaScript para constru\xe7\xe3o de interfaces de usu\xe1rio","Um framework CSS","Uma linguagem de programa\xe7\xe3o","Um banco de dados"],answer:0},{question:"Qual comando \xe9 usado para criar um novo projeto React?",options:["npm create-react-app","npx create-react-app","react new project","npm init react"],answer:1},{question:"Qual hook \xe9 usado para gerenciar estado em um componente funcional?",options:["useEffect","useState","useReducer","useContext"],answer:1},{question:"Qual diretiva deve ser usada para ativar o modo cliente em um componente no Next.js?",options:['"use strict"','"use client"','"use server"','"enable client"'],answer:1},{question:"O que \xe9 JSX?",options:["Uma extens\xe3o de sintaxe para JavaScript","Uma biblioteca para roteamento no React","Um arquivo de configura\xe7\xe3o do React","Uma API para trabalhar com estados"],answer:0},{question:"Qual m\xe9todo \xe9 usado para renderizar um componente React na DOM?",options:["React.mount()","React.render()","ReactDOM.render()","document.render()"],answer:2},{question:"Como voc\xea aplica um estilo inline em um elemento React?",options:["Com um atributo `className`","Com uma string no atributo `style`","Passando um objeto para o atributo `style`","Usando o m\xe9todo `setStyle` do React"],answer:2},{question:"Qual \xe9 o prop\xf3sito do hook `useEffect`?",options:["Gerenciar estados no componente","Executar efeitos colaterais no componente","Criar contextos globais","Manipular eventos de clique"],answer:1},{question:"Qual \xe9 o principal benef\xedcio do Virtual DOM no React?",options:["Ele permite uma renderiza\xe7\xe3o mais r\xe1pida","Ele \xe9 obrigat\xf3rio para o uso de hooks","Ele substitui completamente o DOM real","Ele \xe9 usado para armazenar estados"],answer:0},{question:"Como voc\xea passa dados de um componente pai para um componente filho no React?",options:["Usando hooks","Atrav\xe9s de props","Usando o Virtual DOM","Atrav\xe9s de eventos customizados"],answer:1}],c=function(){let[e,o]=(0,s.useState)([]),[a,c]=(0,s.useState)(0),[u,d]=(0,s.useState)(!1),l=()=>{i[a+1]?c(a+1):d(!0)};return(0,t.jsx)("div",{className:"bg-blue-600 h-screen w-full flex justify-center items-center",children:(0,t.jsxs)("div",{className:"w-full max-w-xl rounded-md  bg-white text-black shadow shadow-black ",children:[(0,t.jsx)("div",{className:"p-5 font-bold text-2xl shadow shadow-gray-300",children:"Quiz culinaria"}),(0,t.jsxs)("div",{className:"p-5",children:[!u&&(0,t.jsx)(n,{question:i[a],count:a+1,onAnswer:a=>{o([...e,a]),l()}}),u&&(0,t.jsx)(r,{answers:e,questions:i})]}),(0,t.jsxs)("div",{className:"p-5 text-center border-t border-gray-300",children:[!u&&"".concat(a+1," de ").concat(i.length," pergunta").concat(1===i.length?"":"s"),u&&(0,t.jsx)("button",{onClick:()=>{o([]),c(0),d(!1)},className:"px-3 border bg-blue-500 text-white py-2 rounded-md",children:"REINICIAR QUIZ"})]})]})})}},8117:(e,o,a)=>{Promise.resolve().then(a.bind(a,2810))}},e=>{var o=o=>e(e.s=o);e.O(0,[441,684,358],()=>o(8117)),_N_E=e.O()}]);